Mazars 同BDO撿邊個？

fresh grad， audit

博入逼科—>BDO

Mazars工時較好

2018 仲audit

local/commercial最好

兩舊屎又有咩分別
捒間可以做番個人

係big4眼中間間2nd tier一撚樣